{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006924",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 행운클로버펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数がいる場合は事前に連絡しなければならず、最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者は男女同室での宿泊ができません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 一軒家の客室を予約すると、バーベキュー場と炭火バーベキューの利用が可能であり、料金は2~4人基準で15,000ウォンです。 ミカン農場体験ができ、購入後に直接取って持って行くことができます。 (金額はペンション番人と相談してください。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数がいる場合は事前に連絡が必要です。最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室を予約すると、バーベキュー場と炭火バーベキューの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室を予約すると、バーベキュー場と炭火バーベキューの利用が可能です。料金は2~4人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミカン農場体験はできますか？",
            "answer": "はい、ミカン農場体験ができます。購入後に直接取って持って行くことができます。金額はペンション番人と相談してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 445
    }
}